有無巴打講左岩既野但係啲人覺得你錯唔知你講乜？

有無試過，果種感覺真係好難受

1999

左岩，漢族，中華人民共和國演員、主持人，2004年參加中央電視台《挑戰主持人》比賽獲得冠軍而出道，至今在浙江衛視、江蘇衛視和貴州衛視擔任多個綜藝節目主持人。 維基百科
出生： 1985 年 8 月 23 日（32 歲），中國雙鴨山市
學歷： 浙江傳媒學院

我好撚心你啦白痴
我講緊支那主持左岩咋

成日喺度搭嗲

又撚
不過對象係肥絲又真係百撚不厭

我只係想話自己講親左岩既野果陣啲人都唔知我講邊個，你條肥絲就無啦啦入黎話咩右邊岩石，忽上腦？

呢個冇咁高質
我諗大把人都唔知邊個左岩

撚到就得啦

原來都諗左陣個TOPIC 再望一望ID 再望一望肥絲

CHING HO BALL

哈哈